2k ea ubisoft 遊戲界三大垃圾publisher

大家同唔同意

駁唔到

Konami

依間起碼幾十年前高質過

2k 有biosoft
垃圾極有限

Bioshock 世界第一

ubisoft 屌打ea

Ea除左dlc之外無咩好屌

又要講多次

Ea唔尊重玩家

Ub撩玩家打架

Assassin's creed syndicate ps4 free既野 pc 版連season pass都唔包

ubi係MARKETING公司黎

光榮呢？

睇埋隻仁王

Ub成日有新招

E.g.

Farcry 4 DLC當新game出

Watch dogs實game差過e3好撚多

Division 個ser

Ezio remaster 仲差過十年前第一版

Watch dogs 2 越更新越差

暗榮系列第一隻俾好多心機

之後就加少少當多一隻

加少少又當一隻

watch dogs 2 真係on99
bug多到

講真

Ubi 大炒ea囉

Ubi係電影公司黎 得預告片好睇

EA都已經衰
DLC加成尻日收購正game整臭個朵
ub重衰ser呢啲基本嘢都整唔好

刺客電影都比人屌到反皮

比盡marketing公司

感該係預告片公司

你地又要玩又要屌
唔好玩丫笨

唔玩就冇得屌

玩完先知有咩好屌

2k衰咩？

Mafia3啩

樓主可能買左

暗榮 卡普空呢？

仲有
Evolve 隻game d microtransactions 令人髮指
Borderlands the pre sequel 中出即飛2k Australia
Borderlands 2 d dlc同payday 2 一樣連game of the year都包唔晒

同Digital Extremes合作架, 唔係自己開發

Capcom點衰法

我反而覺得係se
剩係tomb raider要俾人屌先肯加英文語音已經夠打

要再加埋FF15

仲有萬代

Bandai namco

Mafia係咪轉左開發商
steam上面寫Mafia 2係2K Czech開發，Mafia 3係Hangar 13開發，上網查返間野仲係14年12月先成立，2K搞咩鬼

仲記得早幾年, EA狂收購遊戲工作室然後直接解散/開隻垃圾續作然後解散, 玩死左好多遊戲系列, 自己d game又勁多DLC
果時ubisoft仲俾人話係清泉

估唔到幾年後, ubisoft已經青出於藍, 屌爆EA

ghost recon 係咪都收皮多

無恥之極

CD Projekt RED
Rockstar
業界良心

Take two interactive
2k Rockstar
同時係仆街又係好人

Bandaids namco好似係代理日本遊戲海外發售權多

真係驚

wildlands 好撚垃圾
點解唔做番vegas / future soilder 果d 一關關咁玩
乜都要open world 超撚煩

日廠好多都衰
SE瘋狂出手機game ,同capcom一樣瘋狂炒冷飯,capcom近幾年啲game仲要好多DLC
仲有日廠公司好多都好鍾意換件衫又一個dlc
暗榮一隻game少少少野咁加上去就新一集新一集

Ubi一路比人屌到wd2終於叫正常返
EA啲DLC內容多過本game

sqenix，konami，sega

se ，konami，sega 三大糞者

佢隻籃球game 幾代個款都一樣，d動作永遠都好奇怪

手機game se邊夠sega離譜

ubisoft預告片屌打荷李活

如果Capcom 再炒冷飯出Bio4 喺Switch 的話
我會送喪禮花牌去佢尖沙嘴Office

請舉出一隻唔係續集或者重製嘅Capcom 遊戲

我發現我身邊冇人識答

2K衰咩巴打你都問得出巴打你肯定好少玩2K出嘅game

講緊邊隻糞game?咪就係2K17囉，出一個月都無就7-8個7gb幾嘅patch，patch完呢個bug本身無事好地地果啲位又無啦啦bug鳩咗，無限loop。個server 三日唔埋兩日就down，一down就起碼2秒delay。最on9係歧視亞洲人，話搞esport，美國有，打資格賽32強爭25萬美金，歐洲得一隊，要拎冠軍先有份去美國打，都好叫做有得打，亞洲呢？唔好意思唔柒預你哋班黃種豬，咁我想問你做乜柒要整個asia ranking 同亞服？

2K濕鳩嘅程度係其餘兩間公司無得比，玩EA同Ubi嘅game最多都係屎味咖哩同咖哩味屎之抉擇，但你買2K嘅game就係直掉被掉入化糞池入面，無論你叫你爬定點，2K都會抱住睬你都on9嘅姿勢繼續昆你錢。

用餐廳嚟比喻，EA多DLC頂多都係叫收附加費，你都會完完整整有個餐係食得落口；ubisoft頂多都係個樣做到好靚，但食落口好難食又多骨，但始終有個樣睇下，同間餐廳始終好好睇睇。

2K呢？個餐出到嚟，明明叫什扒餐就得兩條腸仔一塊蛋，有塊雞扒唔熟仲有雪藏味，好啦你叫佢換，佢換完，今次多咗塊豬扒而塊雞扒都熟咗，但今次雙腸生蟲隻蛋臭嘅，食咗唔夠一個鐘，碟嘢換咗七八次，都係一撚樣咁衰。

你送花牌，我送狗糧俾sega

我要打 Silent Hills 呀屌你老母

Ubisoft

Cap水com就真垃圾啦

集資
毅進星100蚊

R6S 個server真係世撚界級

rainbow six呢

但EA access 好撚正咁多game 都好平，不過我冇Xbox one

個 Matchmaking 就真係世撚界級，屌那星一係就10年都揾唔到一場，一係就揾齊兩邊隊之後同我 matchmaking error 定乜春 server connection error

你覺得無得打慘啲定比你入到lag到每round睇住自己比人爆頭慘啲

2k 都有文明6既

真係十年搵唔到一場 一係兩邊實力差距極為巨大

畫面同e3 差勁撚多

老任班marketing係spy嚟

尋晚約fd打2k pro-am 試左成大半個鐘都打唔到一場

漏左騰訊？

咁有無邊個遊戲商係正常？

點可以唔提阿修羅之怒

Bethesda, valve, rocksteady, rockstar?

仲有cd projekt red

watchdog2 無左我要真普選同平反六四個兩句野

Dragon's dogma?

雖然都已經係幾年前

仲有隻deep down未出

拎老任同e三間比 唔撚係掛

from software
bethesda 最近都伏伏地....fallout 4整到好差.....
fallout都係obsidian整得好D
但new vegas果陣bethesda對obsidian好刻薄搞

valve 依家都痴Q左線啦....CSGO出埋曬D低能skin....手套skin都夠膽出
而且又唔整埋佢D game佢....eg half life 3, l4d3....

2k淨係有玩Bioshock

仲有XCOM

Valve唔會有game出3㗎喇

borderland 2 呢

收左擋啦呢個系列

講起EA火都嚟，2016聖誕前夕，origin log in唔到 (reset password都唔得)，跟住email去香港EA叫佢地幫手，回覆返嚟叫我上EA官網step by step咁做試下解決問題，上撚到去跟住佢step by step咁做，最關鍵send email部份又send唔到，情況就好似你開網頁load好耐咁，試過3部電腦唔同browser都唔得，跟住再email去香港EA話佢知我出現咁既問題，佢又重覆回應叫我上官網(前後2封email一式一樣，根本autorepay嚟)，跟住開始google睇下，原來同我問題一樣有大把人，最後千辛萬苦Facebook搵到EA Support Page，同佢講我既問題，佢又叫我上官網搞，仆街火都嚟，屌佢兩屌，最後係facebook同我搞返掂，reset返password

Xcom堅正
第二集未玩

第二集好過第一集

ea係衰昆錢
fifa nfs 男朋友呢d係同類遊戲入面都係叫唔錯

講昆錢，1隻nba2k17屌打所有ea game

koei 無雙出到爛 希望仁王唔會步後塵

唔該巴打
咁我會盡快爆埋第一集

Bethesda都差左啦, 隻FALLOUT4跟本都無進步過, The elder Scrolls根本就同一隻GAME黎, 只係改下人物就一隻古代一隻未多, D MOD仲要變左收費, 畀你可以買屋就變左DLC, FALLOUT4果D任務仲鳩流流無變化, 救撚完一次解完任務梆架任務後, 又走黎講又畀人再梆過
仲有個起鎮GAME PLAY, 真係廢到無論, 只係將人地FALLOUT3既MOD收為自己用

bethesda fallout 4拆左自己一半招牌啦
mod收錢，有槍版skyrim，垃圾對話系統
七個定九個"dlc" 得兩個有新內容，其他都係製作物品，主線劇情根乎冇，垃圾ending
skyrim大賣之後出啲game實有啲skyrim元素係入面 其實skyrim賣得同長命原因只係因為mod
唔明點解仲有人話bethesda係好廠
fallout4肯定係當年年度伏作
利申:fallout系列狂迷

bethesda d game咁長命，咁多人玩，主要功勞有7成係d mod，冇mod佢咩都唔係

刺客唔知幾時有新作

生動描述

2k17 mypark又delay又lag quick game又係 真係好撚on9

我有pc同ps4
佢ps4次次updata 7-8gb
pc其實得500mb左右
即係6-7gb都係無撚用既垃圾

今年
Assassin's creed empire
古埃及背景

Ubisoft 唔洗講都知仆街
EA 十年前變暴發户 開始暴走、賣老本、打壓細廠
2k 話晒take 2 子公司，拉番唔少分 係最近mafia 伏得緊要，XCOM2就好撚正
B記的確近年比fallout 4扣唔少分，換湯不換藥情況惡化，又冇乜新作，得隻Dishonored 2 叫做挽回番少少。Doom個招牌又打唔起

要講垃圾既話，日本一大堆：
Capcom, konami, SEGA 大撚把炒冷飯垃圾

FIFA其實都垃圾到不得了
年年換湯不換藥不得只
有時仲整到仲差左

夠sega一鋪清左pso袋勁

日系變韓系

唔係免費救左一命 早就極速收皮

FF15終極垃圾

只係d人轉左會又一隻新

但佢套戲又咁垃圾

叫佢自己整一套啦,洗乜真人拍

由2k11 玩到17 啲bug 完全無改過

次次一加速個波一定撞落人地度 turnover

咁ubi都有AC2
根本好多人早兩年見ubi新嗰集AC多bug，唔知頭唔知路以為佢一路都咁廢

啲人係咁屌2K係咪剩係玩2k17

Ubisoft呢啲正宗垃圾公司，偏偏就好有「大作」市場。期期出垃圾，期期都有話題然後一堆人買
快撚啲破產

英雄所見方大同

佢公司請到班好識製片同marketing ,你吹佢唔漲

係你唔識打籃球比人charge Off foul

仲有隻mafia 3

咁你要玩下佢評分高既作品

Bioshock Series. 一定要玩
XCOM2 最近特價入手玩到上晒癮
文明系列。 精神時光屋，不停再來一回合

無人提垃圾activsion

Bioshock 成條line執左喇wo
好似話唔夠賺錢
咁又係呀，點夠隻2k賺

但點解時間行番轉頭既

成條line 執咗係因為佢成個系列已經完結咗。
成個系列係神作來

由第三集開始已經變成每年copy嘅大作啦
話知佢故事點，咪大把人買

以魔法、子彈和奇幻世界觀建構的第一人稱射擊遊戲《生化奇兵（BioShock）》系列擄獲不少全球玩家的心。然而，其開發工作室 Irrational Games 共同創辦人 Ken Levine 日前卻宣布解散該單位，欲重組一個規模較小的 15 人遊戲團隊，持續開發新作。

Levine 在 1997 年於美國麻州劍橋，與 Jon Chey 以及 Rob Fermier 攜手創辦該工作室，陸續打造科幻 RPG《System Shock 2（網路奇兵2）》以及奇幻風格 FPS《生化奇兵》系列等鉅作。日前，Levine 發表聲明表示，他為 Irrational Games 團隊和過去成績感到十分驕傲，但為了重拾創作初衷及面對眼前挑戰，Levine 需重新聚焦在一個較小的、扁平式的遊戲開發團隊，並與玩家有更直接的互動關係。

Levine 將與 15 名同事另行籌組全新小型工作室，但仍隸屬於 Take-Two 旗下。新團隊將為核心玩家打造一款以故事劇情為主，且重玩率高的作品。遭解雇的員工將可接受經濟援助，同時取得在 Take-Two 其他工作室任職之機會。Irrational Games 也將舉辦徵才日，讓第三方工作室和開發者能與這些優秀的解雇員工面談，進行招募。

BioShock 系列係正，但間公司唔係囉

2k都垃圾？
Borderland , xcom , bioshock 剩係尼三隻都夠拍鳩好多廠個頭

屌，我仲以為呢度冇咩人識bioshock
次次喺post講完都冇人理
啲推薦post又冇人會講，我講完啲人根本一碌就碌過
終於搵到識欣賞嘅人

Syndicate 唔錯喎雖然未去到ac2水準
Boss戰又抄hitman

最難能可貴係佢由第一集到最尾既DLC 起承轉合灌穿晒成個故仔，明咗之後真係跪拜個製作組

Bioshock嘅would you kindly
Infinity 嘅cut手指
Burial at sea 嘅結局

冇任何game取代到bioshock 喺我心目中嘅地位

nba live自己收皮搞到2k獨大
今年唯一讚既係傳球系統進步， 少左吸星大法
但最唔明點解畫質會退步，仲要人物身材會on99
見到durant真係笑而不語

個pro am又係一個笑話
已經比左兩年時間佢， 係連玩唔玩到都成問題(lag, 無對手， 斷線， etc)
已經唔講成個mode咩7 都無， 只求5 個朋友開開心心每晚打pro am, 唔洗咁嘔心玩街場玩足幾廿場都唔知玩d咩)

街場4打4都ok 啊幾好玩

屌，我買nba 2k返黎係打nba啊，nba 啊 屌！ 2k你帶我去邊度玩？睇金魚？！

Bioshock剩係玩過infinite
好難忘 gameplay劇情都係

隻game好間公司垃圾
Borderlands 2 d dlc and game of the year edition都包唔哂
Develop borderlands the pre sequel 果陣又中出即飛2k Australia

打rank仲係beta

放低左大半年，琴日玩返重見到beta真係笑左出聲
Season pass都出到year 2 喇

認真玩埋一啦

仁王猛將轉

仁王帝王傳。
仁王英傑傳。
仁王威力加強版。

其實真心我想佢出埋之前啲戰爭

但睇怕都幾難

自己on9話中bug
加速沖落人到to好出奇咩

Battleborn,evolve,mafia3

1 gameplay好惡頂

利由：一樣淨係打過Infinite

Ubisoft係trailer製造商

唔送正仆街

垃圾程度
ubisoft=2k>>>ea

唔係喎，我覺得一好玩過infinity

唔掂啊巴打，呢排打番ezio合集，真係完全2回事黎，新個d真係算吧，除左隻ac4

即管期待今年隻empire

Last guardian 邊間出既！同我狗埋個名落去！

要攞ac2比真係冇得比

其實syndicate 故事唔差喎

係，所以我覺得玩得過